今日我專燈坐時光機返黎

[ff mode]
我今日專登係100年後坐時光機返黎，係想開個post 提下我呀爺，唔好學人睇到話咩5號仔30蚊釩合金鑽石宇宙能量底，就入10手。如果你係少少地入10股tesla，我100年後的生活就同哂

時光兩個字犯咗國安法
應該無呢部機

咪幾好,記得叫你阿爺將你阿爸射落牆度,唔洗搞咁多嘢

黎緊個期6合彩開咩？

無開，臨時又話取消左

血肉城牆唔好輸

你100年後嘅生活關你呀爺我閪事咩，我又冇份嘆

唔燒野俾你啦

100年後隨時要我燒返上黎俾你洗呀

此post已遺反國安法 危害國家安全 將會有國安人員約談樓主

再見了